
Там где сирены вечно на слуху.
Пакуй нервоз за пазуху.
Ложи на мазу хуй.
Тут неудел фарт, строго сухой расчёт. 
Тут неумелым — ад, да хуже ещё.
Снега снова даром нам надуло в усы.
Понял о чём я? А? Про скулы, носы.
Про грязное дуло осы. Аулы босых.
Заезженная панорама. Кланов и планов их.
Gunов да граммов. Коны бизнеса.
Где?
Дарят меха либо голый зад новый кризис псам.
Опасно сын.
Раз бес носит крест,
Далее носом в вес ныряет пастырь с ним.
Пиши пропало тогда.
Быро быро набирают обороты адовы дары
Ныне таковых в глуши навалом как там…
Дай мне за 2 грешка скудных.
2 мешка чуда. Да камешков груду, бро.
Не канает тут укроп.
Дай. Да я сбивать буду гроб со смехом.
Сняв с дички пласт мацы.
Плюс водички в пластмассу.
Так? Грязные не мытые меха
Мы похоронили в недрах их ужасных 42 греха. 
Только помыслы, только догадки.
Строго тока догов тёрки украдкой.
На шифрах ребятки. Если деньги-то взятки.
Игры-то прятки. 
Послы заряжены как осы.
Ген борзый приучил вязать для вен троссы.
Кичу псам дарит невыносимый до боли плен грозный.
Кичится матёрый галлюциноген спросом.
Родная блеклая массовка. Убитые кроссовки.
Пальто закрыто на засов как.
Ведь пашут и пашут на ниве органов.
По любому запалит око не мало, проверяют копы снова лютый орков кров
С корабельной бухты яблоки — не фрукты.
Зато ябеды те ещё и им не друг ты.
С рук ничейных принимать продукты негоже.
И позже не кипишуй когда увидишь без огня ты вдруг дым.
Это не чёрствая сага.
Размокла от слёз давно да пойла с универмага.
В голове мысли о том, как нам взять своё.
Романтика…мать её. 
Только помыслы, только догадки.
Строго тока догов тёрки украдкой.
На шифрах ребятки. Если деньги-то взятки.
Игры-то прятки.
